iOS11 正式版

大家ready好未
一到一點即刻update

仲未有喎

都未到一點

1點呀盲西

I'm ready

1點

未有

無料到

冇

屌你老母啊

無呀屌

想升埋訓...
出未呀屌

有喇

me too呀，聽朝遲到唯gay cook事問

死曬機未

有啦

無呀...

瞄撚準未

有啦有啦

係咪我太樣衰 無嘅

手機睇有

有啦。有冇6splus勇者

我都無

冇嘅重新開機

就係手機睇無

有冇人已經download完
好慢

update 緊 利申: 6s plus

仲有兩分鐘

裝緊

我

Watch OS未有？

冇wifi download唔到

唔知正式版control centre個wifi switch
係咪仲係disconnect而唔係turn off 呢

6+一定lag到仆街

6s 白老鼠

升左冇得閂Wi-Fi？

用左成個星期啦...

7plus updating

係唔係更新左最新版嘅beta，今次唔使更新？

iphone6勇者出發

downloading 6s

不了

應該跟返GM版都係冇得閂

beta 用戶上星期已經派左 GM 版

6plus勇者

6仔更新係咪自尋死路？

Backup 唔好再慢啲

我成兩個鐘

肯定唔會變
不過其實都唔係冇好處
起馬出到街番到屋企會自動 connect
唔駛驚熄左又會用到爆data

聽講順過ios10

SE勇者

原來我一早用緊 仲好多bug

原來一直用緊終極版都唔知

見咁慢就果斷轉返ota update

上個星期係泰國玩, swipe 開 cam 成日死 springboard...
report 左比 apple , 睇下幾出 11.01

GM嘅細bug通常要11.0.1先會fix到，
如果GM有critical bug先可能會出多個版本

5s 就黎裝完

依家17分鐘

點解我會無

用電腦更新

如果升左冇得閂都幾on9

等睇1gb ram既機中伏

原來iphone 6 88左

下載緊

反而我係等呢個

7Plus 剛剛update 完，回到post

more

我想知3D touch轉app嗰個功能係咪轉咗要㩒個底？

唔洗喎

更完，Keyboard好柒 同幾慢下

SE下面4個icon冇左title

有冇包膠iphone7

ios11係咁

7plus都係

GM版用左幾日覺得食電左 利申7plus

有冇6s勇者

係咪插住用ITUNE UP最好

等包膠

係咪bug來嫁

上面拉落黎無左行事曆睇

唔敢update住

ios11係咁架

最唔慣呢樣野 堅on9

姐係冇改到？

Lm 6s包膠

update 完部機好熱咁

等6仔包膠

有了

6s+ 開app 果下都幾lag

點解個個都講到有問題
我用一星期前出個beta完全無問題
但應該一樣架

d icon改到好7

有幾柒 次次改都會有人話柒

次次都有人接受唔到新野，見怪不怪

係咪同GM版一樣

有冇6仔巴打更新完咩感受

我覺得唔係改咗好多野
但多咗啲好野 e.g.拉上有省電mode, 錄screen..

6s升完

有冇5S勇者上

得1gb ram其實係咪唔更好過更？

屌本身買左手指插電視HDMI port 出， update 完connect 唔到

留名睇ios 8 9 用家

仆街 好撚lag

更新左，無乜野

Update完電倒水6s

有冇6plus巴絲報告

更新完唔識用新app store

玩咗一陣就知倒水？index緊啫下話?

ipt6更新完好熱

iphone 7 up完幾慳電

咁厲害呀？up完一個鐘都無就倒水呀

留名睇6splus勇者

利申 仲用緊9.3.5 諗緊升

開app退出app都快左

冇想像中咁唔同
升左暫時冇問題，亦冇lag

利申：7plus

屌唔好撚信
update完39%，2分鐘變左24%

冇乜大分別
利申 7+

部6s升完死左，點算

真

有啲Lag wow

個mon無反應

有冇咩問題

6 lag 撚到仆街

繼續lm跟進6s 最新情況

6s都想上, 但冇左3D Touch開mutitask

成功嘅例子

不過冇左3D Touch個快速切換apps會冇咁方便

其他都好正

利申 6s plus

我都用緊6
用緊ios10 唔升啦

6s plus up完部機熱撚到就爆炸咁款

個 keyboard 好 On9
唔可以一野掃上去轉
會轉埋個 keyboard 位置

有冇lag左咁？

Same here

未有
好正常使用中

唔係直頭冇左呢個功能咩

好順暢

5s倒水好似快左

lock機開返mon中間會特別暗
係咪我問題

等我都更新先 6s plus

ios 10 其實都lag lag 地

Se更完
好似lag左
唔知係咪要load野

有咩分別

6s plus 暫時冇大問題

watch os 未有

無得拉落黎睇calendar好唔方便

睇黎6s都係唔好更新住

我都係6s，升完乜事都無wo，用左30分鐘，仲係寫住100%電
你試下關曬所有app，熄機等15秒再開睇下有無改善
btw無3d touch轉app真係好唔慣

不過值得一提就係update之前有5%電 up得返26%

仲有就係乜9野單手模式 好撚（呀訂） 慣左手勢轉keyboard次次都放唔啱位

6s plus 升唔升好

update 完唔駛reindex clear cache 咩屌
話熱話慢果d 好心就訓啦 聽朝起身再試

有冇人升左之後部機好熱 7plus

係，屌

+1 唔知做乜

正常

睇黎6可以直接換機

6s 啲電又冇倒水喎

冇事喎

ios11個重點唔同係咪個keyboard

6s 同10.5 升邊部玩好

7仔已經感覺到省電左

搞咁多用an好過

橫屏關app 個bug終於修好左

暫時幾滿意
除左個3D touch 轉app cut撚左

10.5

仲有就係拉個通知落黎睇會變左鎖mon個畫面

其實update完要load過哂啲相嗰啲
所以可能有啲lag同用電多咗

SE順左 掃app同unlock 都好爽手
不過電去得仲快 玩左陣已經92%->86%
希望只係因為啱啱更新完

幾正

點解開app 同返Home page 好似慢左
利申 7plus

safari scrolling柒撚到
仲有個notification bar又係on99咁 成個lockscreen咁做乜鳩

係咪無撚左？好唔慣呀屌

屌，我部6s降左10.3終於用得翻

有冇6仔勇者呀

unlock 個animation 快咗 不過整體lag 到仆街 啱啱入app 仲freeze 撚咗喺到 屌

其實點解要cut

同埋就係切換apps個到冇左首頁個畫面 第一個就係啲apps

屌仲諗升

因為iphone x

我都有呢個感覺
聽講開reduce animation有用

有冇人UPDATE完部機 FREE返好多STORAGE出嚟 多返幾GB用

升左冇大問題，
玩FGO 打左三場都未彈APP，
平時平均2 場彈一次

點開嫁點解我冇？

應該係就返新機嘅設計

猶豫緊

10gb>19gb

ipad 10.5 dfu升緊
iphone7+暫時感覺順暢

新版係咪可以用iMessage 比錢人？

細佬唔熟呢啲野
想問依家買6s 係咪已經係ios11?

撳實你想放大個個位

好爽

ipad mini 4 升唔升好

3d touch brightness

not yet

本身得好少
多咗勁多

Btw cap完圖即刻有得執係幾好既

se升唔升好

有無人中伏

有無7plus 用家升左IOS11 Wifi 無再假死?

嚟緊換機 唔駛買256

就同你一齊all in

屌點樣熄左個自動較光暗架

個wifi 制唔係真係關左wifi 既
只係斷左個連線

屌佢老母
3d touch 無撚得轉app 刪app 仆街

無左個個3d touch 轉app
個3d touch好似直頭消失埋

All in

點解仲未有得更新

你係咪有手動增加過啲野？
點整

正喎
btw 好似係3D touch黎？

setting 控制中心

有得睇邊個app有通知

1Gb -> 5gb

6仔熱到辣手

系統自動kill app 已經倆年冇手動kill 過app

利申 6仔64G用剩0.5G 想升都難

冇錯

Thx巴打

本身唯一會彈APP既就係FGO，
打兩三場就開始LAG，
而家打第6 場都未有LAG
而家唔通機都唔使換

自動光暗係邊到

唔係 5s都得
有3d touch 就 3d touch 㩒
無就㩒實都得

6仔繼續持觀望態度

升完11好撚滿意ios10既缺點冇晒

設定，控制中心

有冇人ipad mini4 升過

6s準備上 有啲淆底

點樣整？自動kill app

終於可以screen recorder

有冇6嘅勇士升左上去有報告 唔敢亂升

屌6S升完好撚慢

無事既，利申7plus升左，好順，開心使用中

設定
一般
輔助使用
顯示器調節

ios10睇youtube自動轉full mon
之前有bug成日轉得1/4mon
其餘3/4黑晒
唔知係ios定youtube問題
ios11有冇咁既問題？

IPad Air 唔lag

唔算慢喎

Ip5準備做勇者

6仔，暫時ok

5仔冇得升喎

有冇se部機滾左

都冇你份

有呀屌 熱到辣手
唔洗等幾個鐘用後報告 一秒變熱

升果陣係熱嫁啦，
而家用落唔算熱

6仔準備上 生生性性呀

agger
7仔整體用落都疾疾地講真

6都係咁？
希望聽朝冇事

6s正常喎

根本變左lock screen
向左拉會開埋相機

巴打們要等我凱旋歸來呀

5s呢？

GM版同正式有冇分別架，iPad同iPhone都升左有冇咩function 係可以一齊用

屋企人部6s開心使用中
係開apps慢咗小小
iphone6表示:升你老母咩ios10都laglag地

又一個勇士

用緊都係咁

反正用緊10都係lag

冇咗3Dtouch轉app個手勢好唔慣

se冇問題

用6升左，同iOS 10無咩分別

se有冇事？順帶一問se升10.3.3好冇？

咁都係睇定啲先

熄wifi

我部6仔都升緊 希望冇事

我直頭freeze 撚咗 屌那星

Night shift 而家冇得喺control center 開？

7+暫時感覺良好

有

SE升唔升好

有冇好lag?

有冇人發現最底條bar啲apps已經冇曬名

dock 好唔好用
dl 緊

要名黎做乜

之前睇慣左有名 雖然個改動對我冇影響

唔講唔覺

6s lag到仆街

同ios10.3.3差唔多？

我都係

6s plus 10.2.3 升完11 感覺上冇乜分別 幾順
but 依家向下拉變左其他 咁邊到睇通知？

Files 係咪新野

我都係望望下發現好似有啲唔同左

岩岩睇落都覺得有d怪
原來冇左d字

Iphone行簡潔路線

有冇5S巴打升左

我頭先喺度搵返自己啲cap圖睇返咩分別
第一眼勁唔慣但係搵唔到咩野唔同

六仔升左
未又係咁

SE升左 都幾滿意

6仔表示心郁郁好想升但又驚死

控制中心冇左night shift

本身升左beta係咪唔駛再升一次？

大家係用itunes升定ota?
我冇backup ota完覺得流暢度差唔少
依家再backup 清野 恢復返一次有冇用
利申7仔

卡撚咗係99.99%

OTA

3d touch亮度就有

弱智

3D touch落去就得

我係去google ios10啲圖對比返

R.I.P

唔洗

iPad Air 2 very smooth

An d人咪一樣要flash rom

btw而家開個人熱點唔洗開wi-fi 同藍芽😲😲😲

㩒實個「太陽」

7plus升完
但無咗3D Touch切換真心唔慣

直情強制關wifi

好撚怪

Down勁耐 救命

無人會明白部機內裡要reindex
一味就話倒水Lag左乜乜77
Master reboot一次啦撚屌

其實要等幾耐？我6S

我電話total 15-20分鐘

係 咁樣幾好

用iTunes up但部6p load左好耐係白畫面同bar冇行過
itunes 仲 verifying updated iPhone software.....

又幾鬼好用wo 個介面又靚左

終於有正常嘅feedback

想問下有冇人知個airdrop去左邊

iPhone 6/7?

ipad split view 無得揀app? 一定要dock拉上去?

藍芽

等6仔報告

6s plus 好順

岩岩試用
有三樣野好正
第一，單手keyboard,個人好鐘意。
第二，佢AR 好撚勁。大家可以試下佢發佈會個隻game (warhammer 40,000: freeblade) .遲d AR應用會好強大，同埋有一隻叫air measure 既野，好勁
第三，screen recorder 好正。

同意

有部分人話好滾
可能係新ios要比佢run?

用macbook 影..... 有冇人話我知發生咩事

六仔升完就唔熱

6s update完
感覺冇大分別
介面係靚左
不過冇左3dtouch轉app嗰功能
Control centre 冇左airdrop 不過可以customise
感覺上仲smooth過原本

係邊

你買咗Elppa

點樣禁screen recorder 出黎

有airdrop 係左上個folder 到

Setting -> control centre

其實我覺得順咗好多

個錄影幾正
不過要特登去設定add

硬係覺得個畫面好似放大左咁

se上唔上

唔好玩啦巴打

屌 仲未有得升

2GB RAM可以上

佢app store整左個today出黎 悶果時可以搵game玩

6仔仲有19分鐘 好緊張

以前比錢買screen recorder 依家ios11有埋

6仔升左
暫時用落唔lag

app store真係冇撚咗top grossing

順順順 而家緊係順啦
一陣出11.0.x 迫你更新修補漏洞
到時就lag到換新機嫁啦

係wo 咁都幾好

6仔升完 順左好撚多

6仔 岩岩update完會lag但過一陣冇事 同ios10差唔多

搵唔到課金榜

個藍牙明明係向下拉出黎個menu 關左，但係setting 度仲開住

6 仔表示肯定升左比未升順

split view 點轉右邊app 平時拉落就出app list，而家拉落變floating

Air 2 用左兩個月一直ok
7 同 6s 啱啱升完 唔慣轉3D touch 轉app
6 唔敢升

係喎
明明出面睇都係off左

真唔真
10 已經delay 到仆街

一樣

遊戲拉落去

屌，我hand 左次機

得top paid, 無咗top grossing

兩樣野好大分別

6s plus同6plus 升完用得好開心

6s岩岩升完果十幾分鐘係超卡，應該係d野未run好，用用下同ios 10差唔多，幾順

6 就ios 10都已經開始手腳慢左，但ios 11好似有少少改善

自己覺得既大缺點係換輸入法佢多左格比你轉單手keybroad，搞到成段野推上左一格，想打英文就變左速成 要時間黎適應 有冇手足知呢舊有冇得熄左佢

點解10 LAG 11 就一定LAG，
唔可以改善左？
當冇順到，一定冇LAG左

Lag係你本身6就lag 都唔閒ios事

要開番粒野用
好on9....

開黎做乜，阻住哂

諗緊升唔升好，好鐘意之前3D touch 轉app呢個功能

呢個係未連線
真係要熄係要入setting熄

咁有撚用呀。。。

屌，無咗3d touch 轉app 真係好撚唔方便

咩原因要開

連itunes 都可以stuck咁好on9

唔係bug黎

佢改左用黎disconnect 唔係off

我而家成日叫siri 關閉bluetooth同wifi

有d唔慣個notification center 用返lock screen wallpaper

而家粒野可以set透明度 叫做冇咁柒 不過我唔會開

7plus更新完 一入連登就彈apps

係cut左

撳Home制囉

你明唔明有時單手揸機有呢樣手勢係幾咁方便

單手都可以㩒home button架

應該係話我慣咗單手揸機嗰隻方法好難撳home botton

你紅色應該未熄藍芽

我想問轉keyboard 果陣佢最底果度有得揀單手keyboard
有冇得關左呢個功能 我根本唔會用 好阻訂

係咪食電左

舊機都冇埋

係呀係呀 好食電呀

點解會自動調光

屌 咁方便 咁好用點解要cut

6仔64gb 10.3升11
升完個capacity由多60gb變左64gb，多左4gb用

split view 右邊轉app好唔方便喎，以前一拉落就可以揀app，而家要拉個dock上嚟drag and drop，唔喺dock就煩到仆街，要drag嗰陣用另一隻手開返個app再drop

up完果下好lag
等佢慢慢reindex完
而家順到仆街
-用緊ip7

因為要賣iPhone X囉

想問一個問題
Safari入面開落既tab仲係度？
我開落五百個tab怕無左

控制中心右上角個音樂
家下禁佢唔會彈返個音樂出黎

長按？

3d touch

我二百幾個仲係到

我覺得單手keyboard 方便打丁

長按brightness

原來長按先有
之前篤一下就出黎 岩岩狂篤都冇反應

要搵幾耐先搵得返想要果個tab

Thanks 即刻升級先

開咁多搵到咩

點樣用screen cap video?

唔係 係bug左

點解咁多tab

有個app唔support ios11添

Setting >customise control centre

五百個

唔會搵
要搵日一次過整理下
當左 bookmark

500係safari上限黎

其實係用完冇熄

7plus 更新咗之後順咗，又多咗1x gb 暫時無乜伏

如果safari冇上限 巴打你覺得宜家會有幾多個tab

係喎⋯⋯
要等一排先再用得返

個自動係咪失咗蹤

去左accessibility

600瓜
而家逼我即時整理

Se係咪冇單手keyboard ?

6s表示用落幾順 同方便左好多
特別讚cap圖個到真係岩哂我

iPad Air 2順

Battle run

順咗好多喎

仲要多左8gb用

Me too

即係邊個位
其實之前iOS 10 都已經唔見咗

計時器有得計埋秒

之前都有

display accommodations入面

搵到了

iPad mini 2 上唔上好

download個watchos落部aw到等左好耐

好唔好用

Siri都冇翻譯

咩係ar
Air measure新機先有？

Whatsap開唔到。。。

擴增實境喎 vr啲fd喎真係未聽過？
btw air measure app嚟

Ar都唔知

咁知唔知咩係vr

Pokemon go出個排稍為有睇下新聞都知啦

屌6仔無份

上左 超級順， 個home 制起死回生

sor

我覺得正喎 有螢幕錄影功能

6仔有咩係有份？

同埋 6仔上左IOS11會唔會收皮？

iPhone 7 Plus暫時冇問題

Cap圖個功能真係好好用

有無巴絲知左上角signal
依家仲可唔可以轉返數字
唔該哂

iPad mini 4 同 iPhone 7 更新左 好撚順 方便左好多

除左notification bar之外樣樣都好滿意

因為咁所以唔撚升

Clean restore Up 完 iTunes restore backup
d app data 有番
但Health data 冇唒 activities data 都冇唒
明明有tick iCloud sync
隻watch 要restore 過

可以點搞

我feel到3d touch細力左

變左神電話

7而家咩環境？
好15 16 無咗3D touch升唔升好

6s升唔升好

為左watch os4先up
6s表示lag到仆街

7啱啱升左 lag左幾十秒仲以為奶野，依家變翻正常。 我同埋home button轉app所以無所謂，習慣左就ok架啦。同埋好似無咁食電

7plus表示去電好似比以前快

係囉 做咩取消左佢

可能 Mon太細
唔慣用新 app store

最正係連ipad mini都有multi task
可以係safari拉張圖入notes

SE表示一切正常

6s 好撚順

點cap圖？淨係見到mon拍片

唔好

Emergency SOS 有無巴打試左，係咪一定要禁五下，禁六下七下得唔得？

有冇iPad air 2報告

APP STORE覺唔覺放太大，係咪 set返細字體岩se d

6s開頭更新完去到Apple ID介面 狂驗證失敗
Skip完都會輕機
之後重開就無事
差啲以為死機
升左之後都幾順 係個新介面唔會太習慣
同埋個3D touch 切換視窗無左
依家轉要用番double click home制

佢地係話cap完圖之後左下角有得畀你edit,
唔係control panel有cap圖快捷鍵

其實好lag會唔會係直接喺電話上面做update

係咪大機先有省電模式同record ?

同估計一樣Live photo轉 key picture畫質大降
根本無乜用

屌垃圾

省電模式唔省電但好lag

6s都有

6仔
set左但係錄唔到

邊個智障設計無得3D touch 轉Apps
btw 第一次upgrade 係順咗

最好用反而無左

我部7勁食電
觀察一陣先
唔該你

Btw 長按brightness或個粒月亮icon都係開Night Shift

錄到喎

air 2 好正常好順
但唔敢up部6仔

SE更新完暫時正常

我3秒之後乜反應都冇

7plus更新左，禁home制有delay, 其他算順

Oic thx bro
6S+ 開心使用，唯一唔慣係平時keyboard個地球多咗一行揀單手keyboard

可唔可以cap圖睇一睇係點樣？

問個好傻嘅問題
其實apple係咪真係會一出新ios
舊嘅ios就會自己慢哂
我見有人仲順利使用舊版ios (舊emoji
佢地都未lag

等緊jailbreak出先up

6s仲用緊ios9...

較字體會即時變
之前唔得

字體大小

就咁睇單手keyboard好似***
唔該巴打

屌你7仔用snapchat竟然有少lag

唯有用返禁爛home制既兩下

我未update 都係用緊7
喺wifi收得十分好嘅情況下
佢已經成日load唔到/影snap會lag..
好驚嚴重咗呀屌

吓屌 點解本身會lag

我都唔知
我以前用6都係咁
用7都有 影相「擦」個下會停頓
又或者覆覆下彈app (好多app都會)

Bug

一拉notification centre，啱啱update嘅新apps個粒淺藍點會變色

save 唔到去local file
有無人同我一樣bug 柒左

點解control 吧仲係無定位快捷鍵

6+ 順過ios10 但係啲電好似用快咗 同埋同時開幾樣嘢會少熱 eg safari+music

Ip7+

我以為可以完全 customize control centre
原來得最下面細 icon得
想旭 screen mirroring好耐

個個都有 apple tv咩 🔥

有冇諗過係snapchat問題

airdrop制走佢做乜春

除咗notification拉落嚟之後張wallpaper變咗lock screen 嗰張之外，其他都好滿意

順咩 有啲lag

啱啱update唔熱就假啦

係度wo...

我試過update到最新version
重裝都試過
都係咁

左上角睇信號嗰到，有冇辦法轉返舊版四個圓圈 好唔慣

左上角 3d touch㩒落去就有

咁咪snapchat問題囉...

個app本身有問題 你裝最新佢都係有問題架啦

咁如果genius bar 同我講detect唔到我個battery usage 係咪都要去返佢地到俾佢地整
唔可以就由update ios

頂住，9.3.3用家報到

係，好唔慣

升完會冇咗3d touch轉app
果斷唔升

移apps都lag wor

Lmlm
Se未敢轉

Wallpaper 同你個名

好鍾意個新檔案管理

Really?

App store變到....
up 唔到 好左定差左

係咪好似set慢左少少先反應？

岩岩上youtube見到個record screen,新功能黎？

無問題喎
轉左
唔轉會心思思

有冇6s+勇者包膠

真係無左 屌

岩岩升左

真，我開返粒的剩係為左multitask

除左冇3d touch 轉app 其餘都好滿意

Lag吾lag？

移完個個apps會唔郁0.幾秒 跟住又震返先可以再移

洗左機?

Lag過你個腦，你老母生到個仔咁撚弱智字都唔撚識

無lag咩 我有

6+諗緊升唔升
本身10.3.3都ok唔算lag，但想慳電啲

順左好撚多 試緊d新介面 其實幾撚正

i7p

相係咪會轉曬新格式？

咁撚大鑊？

等下啦，過多一兩日會快返

6s plus 升左順過之前

有無7+勇者up左

好順
無後悔
用電量差唔多
係未適應到個control panel 啫

6plus 升左
暫時未有大問題

Se 升完會點

Se升左表示非常好

setting 有得揀

熄wifi藍芽都叫方便？ 要叫Siri熄/自己入setting off

禁完screen recording 佢倒數321後又無開始錄...

自回，原來要係Restrictions 開返

以前拉上面條bar落黎有粒交叉制可以一次過清除哂啲通知
宜家好似冇左

我睇仲有喎

AirDrop 個制係邊 ？

我發覺 將app移出folder好on9地向下冇反應
要向上移先移得出 係咪我問題

無問題喎

熄機再開就冇事 但係移app仍然反應好慢

有冇6s+升左？
用落如何

Gm版 15A372是咪等同正式版？

冇提示要我升iso

除左介面提升左同無左個3d touch 有無6s用家講下啲電點

有冇5s勇士

有冇人知watchOS 4出左未
定Apple Watch Series2冇得升

Bluetooth
屌你有咁大個bug都都夠膽放出黎
btw...有冇人music 自己d歌list無晒

[quote[/quote]

Yes yes

7+升完好撚順

原來好似唔係bug apple

我想熄左佢你就只係扮熄 越黎越鳩

ching唔識分左右？

有冇iPad mini 2升左

呢個點整？

禁實

有冇6勇者

個notification center唔係路bo
根本係lock screen黎
有埋press home to open句野

呢個真

屌你老母, 磚咗

終於有得快速熄數據

我都覺好嚴重

Control center 係咪無左night shift

相片新格式會唔會影響平時send相比人？

無野啦，又係3d touch 先show

講句公道說話，係食電多左

gm版係咪同呢個一樣

早晨 小弟返來囉 6仔暫時都順 升完就唔覺熱 頂住呀6仔

Ipad 點樣可以split screen ?

係咪冇得關閉auto brightness?

WatchOS好似升得仲耐過iOS

我剩係想知有咩方法可以kill左one handed mode我就夠

睇黎7仔唔上好似好啲喎

Overall幾好
但個新app Store

好似收埋咗喺 Accessibility

有
General -> Accessibility -> Display Accommodations

搵到了, thx

我都升左，用落幾順

但感覺上食電左

係條bar 拉上去

拉上去，再drag 個app出嚟

6仔已升，好似無乜分別

為左就部on9 iphone x

6s更新完 表示慳電左同順左
cap完圖方便左好多同screen recording 好正

食電左已經唔使升
用幾個鐘又話冇電

舊相會否一次過轉晒新格式？

啲電去得咁快

this

iMessage過數香港會唔會有

我都係off左 但果舊野都重係到

好撚食電

想問下升11會唔會洗哂d資料？

6仔升左覺得順過之前版本

話時話 上左11嘅巴打 個相片app 係咪仲睇唔到同save 唔到gif

終於有files app

想問轉app個gesture係咪改咗做swipe up?

Iphone se 升左，本來好lag,

但轉一轉個region 又快返。

Animation 嚟講係嘅
但開app 真係慢咗
用耐啲再落定斷

Bluetooth 轉飛行模式自己會開，本來係off 既，以前唔會噉

屌我ipad beta個陣都係咁
以為係bug

冇有冇人可以教我喺control centre 閂Wi-Fi 同Bluetooth

咩機先得架

明明熄左WIFI
點解自己自動連

iPhone X

6仔表示接收差左

6s

更新完舊電好撚熱
利申 7+

6plus 唔敢上
諗起以前4臨尾上ios 5定6奶哂wn

求同

6s升完整體慢咗，特別解鎖同拉回快速設定時無咁順，用電明顯快咗，不過新功能係幾方便，可以快速開關流動數據低電量模式，如果要穩定性和續航力我諗7以下唔升比較好。

同問同問

6仔表示lag左好撚多 舊電易熱左

狗衝緊返屋企update

點解長期有個定位箭咀喺度

一樣，我要去番設定到自己熄番

好撚食電，應該做緊indexing
出門半個鐘20%

利申 6s+

中伏了

Se升完表示唔計新功能
唔升好過
遲下睇下update點

iphone7+更中，LM

6s plus 少兩粒鐘電

無咩新意

利申ip6sp用家

樓上啲人又話慳電咗 而家啲人又話倒水咁
我就係想慳電啲到底升唔升好

好認同。我部6s升完lag好多，未升前仲好順，電都用快了好多，希望會出update改善番。

開左location?

我長期上網轉轉轉好似load緊野
俾平時用多左唔少電
過幾日睇下會唔會好d

冇咩野
正常

關左再開就ok返

一直都有開，但平時用完定位就會唔會顯示
依家用完定位都有個框喺度

用電快咗唔少

點swipe up法？

用緊係實色
應該唔用變空心，唔肯定
你set 當app用先開？

唔該巴打，以為做乜6仔升左上去會自己較光暗
起初又要搵唔到auto brightness 喎

有冇人播唔到歌
7plus

唔該哂 我都自動開左自動光暗
關左佢再睇下電會唔會好d

Kkbox ok

個noti bar拉落黎會好似lock screen 咁 除左禁home button 仲有冇咩方法可以翻翻去用緊個app度？

個鍵盤切換好唔方便，熄唔到個單手打字模式，好易hi到

我轉中英成日搵左上去鍵盤設定

d主題字做乜9 驚人唔知自己去左咩版面？

有冇人個mon 有時會突然光左之後又自己暗番？
但暗又去唔到本身自己set 咁暗

已經熄左autobrightness 都係咁

一樣 貪新鮮更咗中伏，常用功能變到好唔方便

有無巴絲知

我6仔點解話最新版本，10.3.3 無撚得上11既

可用空間有3 gb都話儲存空間不足？

你地部機 佢有無自己幫你教到勁光 我平時室內用 光度一半都無 佢更新完時不時同我扯到勁高 勁光個mon

我懷疑無燒電原因

係呀
但舊時唔用唔會show
依家就擺個空心出黎

有冇巴打知原因？

新加左果個「檔案」app，無左原有嘅icloud drive。
但一開啲file, 全部彈哂去google drive個app度

有無巴打識點樣令到佢唔會彈去google drive
可以係返icloud drive個app度開？

Update完個os頭幾粒鐘lag+舊電熱係正常
利申ios 10

有 一閩自動最光一時自動最暗

老老豆豆，用得iphone都係想用佢個ios姐 最憎見到啲人持住自己部機ios舊，係咁打飛機 ip6 update左，感覺良好，幾好玩。

如果up 完lag 左， 可以試去general>lang & region, 轉個region 去其他國家，之後轉返香港

我怕6仔頂唔順，up 左iPad pro先

再等大家報告

spotify ok

上面通知拉落黎以為lock 機

巴打我好似搵到解決
關左自動試下

iPad 而家點 一個畫面、兩個app。

而家 由右向左拉 冇反應...

點樣整返個airdrop制係control centre?

唔好咁懶，用電腦update啦

左上角啲function可以用3d touch

6s plus升左 部機好熱 倒水電

好似之前咁向上拉就得

d相好似會轉晒格式，體積少一半
所以可能會up耐d

無乜人屌wifi

更新緊，好緊張

6PLUS岩岩上完表示無咩問題 7PLUES準備

屌
真•熄wifi要入setting click

係咪戇鳩架Apple

試下轉語言

通知要逐個逐個delete?

其實接返3d touch會爽好多

有冇7plus用家電量報告

apple music no ok

你個iTunes backup 要click encrypt backup
Apple 覺得health data 呢啲野好sensitive所以要encrypt
你依家up咗就冇咗㗎喇

下面快捷個wifi同藍牙接一下係變未連接唔係關閉係咩玩法？

6s更新完用唔到3d touch去睇recent app?
定只係我問題

6s ios9
係咪唔好升住 同埋係咪真係無左3d touch multitask個功能

感謝巴打

試完gm ver,已經降返落ios10

ifanboy會同你講呢個係世紀一大進步
屌，因為呢個原因我唔會升
太戇鳩

lock screen 聽歌個cover 好細 睇唔到歌詞

利申 kkbox

屌做乜咁多人唔識3D touch

部6 plus升完gm version，d電倒水咁

唔撚升+1

7仔更完 好撚食電

希望平平安安

開自動慳電好多喎

十秒前開到最光 十秒後轉到最暗 十秒後又變返最光

你用埋我個份

Update完
Touch id變左光速unlock嘅

畀你上到都用唔長

iphone 7 電量 倒水

假熄wifi同藍牙係咪要等fix?

6+岩岩更新完，好撚lag，唔知一陣會唔會好返d

咁個shortcut有咩用

由beta 1開始已經係咁 唔係bug嚟

好似beta已經係咁

SE表示完全無問題

7
係初初上到 ios 11 倒水電少少
應該run 一日左右就無事

up 左…正評

Lock screen 度用 3D Touch reply 時打左幾隻字之後想打隻 emoji
㩒住個地球掃上去轉輸入法果陣成個reply畫面掃走左
變返lock screen

SE 用家，唔敢up住

update完多左成10gb

部機電細唔好UP
PLUS 都少2個鐘電

好撚柒順呀

好似用緊新機咁

唔明 即係panel冇得真正熄wifi？

7plus 同17ipad pro 一齊更完
都好順

yes

我淨係知LIHKG個APP好撚lag
同部機好似倒水左

痴撚線 bug黎定係真係咁on9

唔係bug 真係咁on9

指南針相信係唯一一個冇變樣嘅App
但係顯示方位有半行畀經緯度遮住

利申SE

6s 上 ios11 會唔會變倒水電

SE lag 唔 lag

點解叉住電會越叉越少

Ipad pro上左ios11
下面拉上去會見到開左咩app
如果上過咸網比人見到好唔方便

技術性調整

早知唔up，電又倒水左

我覺得信號強度用返波點會靚啲有特色啲

Disconnect都唔係無用呀，出街唔駛連倒d假wifi, 番到屋企又自動連番屋企wifi. 之前成日浯記得開番wifi, 搞到用左自己數據。

我覺得升左之後d 反應好似慢左

肯定唔係 bug
其實有好有唔好
唔好就當然係如果你要 re join
你冇得好方便 on off wifi 令到佢 re join
如果你唔想佢auto join 垃圾wifi (例如csl pccw wifi )
你可以熄左個果個 point 既auto join

當然有好處就係 如果你有幾個location 都係
可以wifi 工作同生活 你唔會唔記得開wifi 而用data
唔雖突然醒起要手動開番

但開住Wi-Fi 就係keep scanning
用電應該會多左

用緊6好想升

由10.3.3升上11
Touch ID 由壞左變用得返

iphone6

有乜好怕

真
明明大把人話隔多一兩代唔好升
啲人死都要升上去， 升完又鬧

真心反智

ching，開自動個sensor唔洗用電呀
唔識唔好出嚟獻醜啦

從來唔熄wifi

其實㩒兩吓home轉app真係咁唔好用咩？

原來係係藍牙係到倒水

iphone 7 Plus升左感覺無問題，仲未感受到一D 功能無左既唔方便

Ipad mini 2(wifi + cellular)都升左，會有少少lag
我唔知reindex要搞幾耐，但係過左一晚情況好似無改變
動畫特效第一次會lag，如果重複動作就好頫，但轉左其他動作，就會再lag
唔只動畫特效，連loading都係，設定、safari網頁等等係loading上都會感覺lag一lag再跳哂D野出黎，無10.3.3咁自然

岩岩已將Ipad mini 2降回10.3.3，再睇下有無其他改善再作打算

正想問係咪有嘢搞我個亮度
驚爛電話

我都好少用3d touch 轉app
又要用左手先順，又要好大力咁
iPhone x 一掃就係應該好正

點都係3d touch快囉

慢同食電因為要時間index

iphone 有冇得係email 度插入圖片之後 係張圖上面畫野？

點解唔畫左先插

你地個MESSAGE

一睇返以前D MSG就彈左上去最頂...

居然係屌返用家轉頭

6s 升完有啲lag

光暗有無得整唔自動

ifan係咁

Ipad mini2諗緊up唔up好

設定 輔助使用 顯示器調節

點解唔保留咁on9
明明678幾代機用家都佔大多數人

有冇update左既iPad 2017?
good?

6既話連電腦itunes update好定係直接電話up?

點都連itunes好

有
好順

This is Apple

我屌 更新完之後聽歌 拉控制中心上去既時候 個音量位轉左向上向下拉 想閂控制中心果陣拉到個音量 嚇到仆街

個sensor用電多定個mon用電多啊 我淨係知個mon係成部機用電最多嘅component
auto brightness 就係響你唔需要咁咁光嘅時候幫你教暗啲，有需要嘅時候先光返
幅圖上面大大隻字寫住閂咗auto brightness 會影響battery life
唔識字仲學人上網

control center 個假 wifi button 真係好 19

有
long press幅圖，㩒markup

6仔開電腦試升先

睇多兩日先update，個dark mode我等咗好耐，護眼好重要

點整

on9一問
有無方法喺iphone睇到icloud backup左嘅相?

係喎係喎好叻呀 原來單睇影響呢個字你都知佢講正面定負面影響

用開手機想慳電嘅巴打好多都係熄自動再set 3成光(通常情況)
基本野啦

咪響你photos app入面

5S OTA 中

咁都有交嗌

出入啲光暗位又要set過唔覺得好煩既咩?

6仔升左仲順過之前

Google 下iPhone ambient sensor 個個網都話save battery life，人地design 係咁你係都唔信
熄自動就不嬲都有，鬼唔知條bar拉到最左最慳電咩
同一個brightness下，你行去唔同地方個能見度都唔同。但正常人唔會想下下手動轉brightness, auto brightness 慳電個位就響到

5s同mini2用家表示唔升

7plus, iPad pro 齊up中，邊部會快D？一

通常唔開auto brightness都係開住粒殘疾制嗰啲人黎

我有個app既ver.係28.1，後來佢係尋日出左28.2，但係我無up到
結果今朝升完ios11之後諗住去app store升，結果無左個update，app入面叫我去update但係跳去app store只有見到open但係無update

我個app係日本app store，升完之後login係順利幫到香港app store既app update，唔知有無人都係升ios11之前係有update但係無up到，結果升完無左個update？

一齊白蘋果

iPod touch 升完順過我部 iPhone 7

揾到bug
lock screen期間覆人whatsapp
轉輸入法會彈番出去

解鎖慢左好多

痴線無咗3d touch我勁唔慣，轉app而家真係好鬼唔方便
下下㩒home制，真係一日都㩒百幾次.

邊打丁邊打字

2樣都無開

6仔升完 暫時感覺係d app彈出黎個下動畫快左但load慢左

Wifi果度真係好on9

有5s勇士未

屌你老母
我裝撚完 突然變撚左最光 過左10秒變撚左最暗 過返十秒變撚返最光
我全程係地鐵站入面 想知佢點SENSE到咁撚極端

上面有人提出同樣問題 即係唔只我有事

有冇人覺得app store似***

auto最正路，手動最大問題係有時懶唔校，睇壞眼唔好怨

ME wifi慢得滯而家開itunes 上

SE唔好up

唔知道3叔點既樣，但係老實講我唔鍾意而家呢個樣，要時間習慣
平時我鍾意係top charts到搵app，而家用左陣覺得直接search仲方便

無限彈apps

iPhone 7plus表示 轉keyboard 唔慣 冇左3D touch swift apps好煩
仲有好lag

邊隻型號彈?
定你個隻app未支援ios11

同樣7plus, 順咗好多喎

你條on9仔電話都用壞有咩資格屌人老母啊
我本身屌緊人唔信auto brightness 慳電，關你部電update到壞撚咗乜野事啊我有話唔信你咩？
呢到有幾多人電話有呢個問題啊？好明顯係人嘅問題啦

迫我換機

其實點解會話假Wi-Fi button 就算我喺setting入面本身熄左Wi-Fi 跟住喺control centre到開番Wi-Fi都上到網 係咪我有問題

咁開airdrop?

我想睇返以前d相

5s up左變核電

有無ip6巴打升完

用電腦升緊

屌 控制中心冇咗night shift ?

點解你iphone依家冇?
> photos down 返落黎

有冇mini2勇士

升左。順過iso10 ，當然期望唔好咁大

點開airdrop?

IPad Pro 表示multi task 好撚麻煩

禁實亮度咪有

控制中心點開airdrop?

大力㩒wifi 個box 會彈野出黎

你都戇鳩鳩

鍵盤個單手輪助有無得關左佢
轉keyboard個陣係咁成日禁錯

電筒都可以較光暗強度

你最醒啦咩point都冇淨係識話人戇鳩

不嬲都有

有冇人覺得unlock 慢左
7plus未update 前係快到見唔到lock screen
而家係會show 左一下lockscreen

有樣野要讚下
加左 screen recording 功能

Ipad air 2 有無巴打up jor?

救命

我反而調番轉
update完之後個touchID快咗

好唔鐘意拉通知睇嘅時侯變咗lock screen畫面

輔助功能

BTW 你個名

下 咁反智既

咁都有得笑

有無iPad mini 4升左嘅巴絲講吓情況如何？

個touch id 快到我cap唔到lock screen d野

同埋無得一野刪哂d通知

7 plus 順咗好多..用得好爽手~

keyboard 一早用緊 kaiboard...頭先開返原生試用...都係覺得kaiboard 好用啲~

3D touch swift apps...本身唔知有呢個功能, 一直都係 double click home button

up 完之後無lag 過, 好順~
ipad pro 9.7 up 完反而 lag 咗一下...不過放咗晌屋企, 未有機會試真

禁住個交叉3D touch

嗰個照舊有喎
反而無咗禁左邊轉app個下3D touch功能勁唔慣
遲早禁爛home制
利申6s

有結果就上來講兩句啦

kaiboard係咪已經support IOS11?

iphone 6s叉電叉得好慢

同巴打你意見完全一樣 iPhone7plus up完好順
kaiboard中英二合一依然好用好多

想問點樣先有個錄影
我7仔見唔到有 洗唔洗開先有？

setting control centre

edit control centre 果到有得加

唔係要裝第三方app咩

7仔表示幾順 唔錯

7仔 係好撚順

SE好似咁極端咁既，有d話好正開心使用中，有d話千祈唔好up

6仔 升完好順
其他野都無乜問題
唯獨真係好食電
應該要等下一版先會好d

5S升完用咗3個幾鐘，好似無乜問題
不過升完啱啱用個陣好撚lag，之後又順返

X2

ios 11 內置左
唔使用第三方

唔該哂咁多位 整到了

不嬲熄左自動
人手較亮度 仲慳
有時室內有光 自動亮度仲會再光啲
明明暗啲都睇到
人手較仲好

可惜dark mode係setting以外既地方都會暗左/黑白調轉左
如果只係setting版面開dark mode就正

得下面個舊有 上面無

Pk! 有冇6S巴打update完超lag...........

無錯, 人手最好

6升唔升好 我仲用緊9.3.2

岩岩升完用緊
冇乜問題

有冇巴絲有6仔評語

ios 9應該最順但apps 開始唔support

屌呀，岩岩更新完
重開機後就卡係主頁面

個mon完全冇反應，又熄唔到機

利申：7+

我升完之後個mon好暗，明明已經較到最光，有冇人都係咁？

岩岩升完試下等陣先，每次大update都會咁，update完部機好熱，反應突然慢左etc.

我都係6s，反應同速度同ios10無分別

Foobar2000 ok

6仔感覺良好

解決左了

我諗係佢入面處理緊大量野
所以舊電用得有d快
唯一on9係通知拉落黎變lock screen

如果control centre 可以比我自己set 位 function 多d 就好

所有野都人手，smart phone 錢都慳返

順左

入塵

可能係邊劣鳩邊打番號呢

唔係掛，mini3用緊ios8都lag wor, 唔敢上9同10，11會順左？

iphone 6表示中撚曬伏
機頂條tool bar 永遠show 出黎，影相果陣遮鳩住左
d 電好似倒水咁
食柒屎啦apple

更新完 個芒大左

唯一解釋都係為左就X姐

個行左中右 鍵盤有無得唔要

點解我up去11之後 會唔見左備忘錄呢個apps既？
係del左定點？

IPhone 6 千祈咪能升

7+ 由10.2升左, 反應快左好多同有wifi call, 秒速touch ID 解鎖

我6用緊冇問題喎

我mini2 仲用緊9.3.3

我呃你有佣分架 快d升啦

我7仔 主畫面個到 無哂上面個行啲日子 時間 電量
點樣可以搞返出黎

可以拉返上去lock咩screen

有冇巴打升完之後用數據係app store download 唔到apps? load 極都down 唔到

入apple id 個版又係咁正在載入

已經係setting 開左用數據download

仆街
有d widget會自動縮小....

條頂bar 食曬屎。。
食電快過乜咁
開apps 慢到on9又輕

5s升完死唔去
暫時同IOS 10差唔多順

Reboot一次囉

呢個正啊

上網睇見到有人話 " 48小時內有耗電和過熱是正常現象，因為系統正在背景資料重整 "

唔知真定假，大家可以留意下。

利申：IP7+ 未做勇士

無左3d touch轉app
即刻唔想升

用緊ipad
依家split view係咪一定要喺下面條dock度拉個app出黎 冇得喺右邊拖出黎？

仲要一直唔知 音量+鎖機 係強制熄機
一直係到home+鎖機

ipad好順利升級
但部iphone download完想update個陣停左係verifying update好耐都無反應

點解仲係冇一鍵清app

6s+ 升咗幾順喎都

7p升咗，暫時冇問題

3D touch個切換頁面點解唔work?
而家係左邊用力切換唔到第二個application
I7

想問問下用手機直接up 係咪叉住電最好？
本身已100%電

reboot完之後都係叉得好慢

因為取消左

咁佢有無咩取代既方法？

取代方法就係換 iPhone X

兩下home囉,7仔都驚撳爛!?

呢個真係on9 平時右邊拉出嚟就有app list俾你揀，好用好多

而家split view想轉右邊app煩到仆街

買唔係問題 而係日日我都係咁用依個功能切換個page
我升完先知無左 即係要用home鍵切換啦

7仔唔怕爛啦，再唔係用虛擬button

整唔走真係好灰

7plus

升完好熱 重開再用就無呢d問題
原本fingerprint unlock係sense得勁差 要入pw入screen
Up 左之後覺得明顯快左
開app有一兩秒白mon 但app內順暢
不過未知電量係咪倒水

5s今朝升左，頭半個鐘勁lag打字都反應好慢
而家用左兩個鐘開始順番，轉app出入app好明顯順暢左同快左好多
但個介面真係柒左
同埋好多features都係設計比新機，用落會唔太就手

就流暢度黎計係好滿意

認真幾lag下，都唔知係咪6s已經要收收皮

同10.3.2比有明顯既速度分別（我無上10.3.3）

還我左邊3d touch

我部哎風6上11ok順喎

Control centre d 制有冇得自己換位置？
即係例如wifi，bluetooth呢d常用d，可唔可以搬落d容易禁d咁

Ipad 想較光暗要向上拉2下
較完再揀返app？

一開頭up完lag用食電係正常

尤其是iOS 11同10個file system唔同

真係唔慣嘅趁而家仲落到 10.3.3 好落喇

我宣布Keyboard左中右

係ios史上最on9功能

6s 上左，ok 喎， 仲竟然free 到位出來
唯一唔好係control centre個wifi, off 唔到只係disconnect, 我習慣出街就熄架嘛

咩來 用開kaiboard

有d人熜完唔記得開返，又唔較iCloud backup只用wifi

跟住就會出黎屌柒iCloud backup on99 chur哂佢地d data

kaiboard開心使用中 慣左windows個速成排位，仲有中英文混合輸入，方便好多

係

遲遲都無update